【超市慌乜撚都缺貨】 魷魚絲都無慘形同坐監

傍晚去咗屋企附近間惠康諗住買包金龜嘜魷魚絲咬下，鬧饑荒咁款一包都無上架，諗起以前去荔枝角買四大俾裏面坐嘅朋友……
依家香港人有個咁嘅濕鳩政府，真係衰撚過坐監！

去水晶屋啦

多謝！

我大鄉里第一次聽呢間嘢，或者其實係以前幫襯過但唔知個名

不過時興隆代理嘅零食，唔知水晶屋有無呢？

係黃店？

同問！

以為絲襪都搶

疫情嚴重，要減少外出
在家自行沖泡絲襪奶茶